夠鐘食藥瞓

隻青蟲蟲痴住bom牆唔走呀 唔係好敢再開窗
但唔開窗佢又冇路出番去
點解佢會入黎架

食少啲喇 又靠藥瞓

樓主 雖然我好同情你嘅遭遇
但你好撚煩膠
希望你叫春還叫春 但唔好狂開post
謝謝

食撚左佢

食完 上床

唔想同你上床🤮

好

我硬上

88了

我軟下

質你食催情朱古力

我最憎食朱古力

糞啦屌你老母898

咁食屎

88了 等藥效

898

成班弱智

我又唔想食你

想典牙

笑你地

但我想比你食 諗到你成口屎就興奮

我哭架

我屌你老母都廢事因為你老母生咗你呢舊智障小兒都夠慘

唔啱傾

好撚驚啊屌你老味

我性興奮添呀

驚就最好

咁88了

我搖擺碌鳩添呀

驚撚左你個痴線佬會唔會瞓瞓下斬撚死伯母咋

咁又唔好

講笑話比我聽ok?

一齊？

往事
不堪回首

斜陽

我始終沒有任何改變
抱歉。

曹操係軍營有性慾點算呀！！
美女除晃呀哈哈哈哈哈😂😂😂

不了 非gay

大文豪

依到係非gay場？

0/10

浸文ching除好青

我屌係老團 我係 點？

食屎啦唔講了

老團係乜9

我聞青除聞到好青

老母既團體 一車車老母屌

小心身體

葉姐！！！！

Hi

夠做

小妹

喊完未

呢幾日冇喊過

唉sad jor

我想聽笑話

唔夠記得搵我幫手

鬧你先

咁把炮

聽咩 哈哈哈

？？？講完-.-？

我咁惡！

我愛你💖

我笑聲就係笑話

走啦八婆

我點信你啊

做乜鬧我😭

你都冇話我知咩事

唔信
錄音比我聽？？？

八婆！！！！

聽過-.-

衰囝來

幾時-.-

我好記仇㗎

我唔知道了 瞓埋你就瞓了

哈哈

.txt